大家會唔會介唔介意女朋友大自己3年

我今年24 佢27

大你3年應該經都停

你42，佢72

而家係你條女定我條女啊?

一樣
我25佢28

47歲仲好

有得屌，屌住先，結婚先再算

58對61
無問題

想溝姐姐

新手上路，搵個老手帶升lv都快啲啦！

樓主3歲, 女朋友6歲

我都係

Ching你有舊金磚

冇機會識到了

正 溝姐姐
有多啲人生經驗
又可能識自動波

溫柔嘅大姐姐

大30年都得

樓主仲係一條精蟲咋

溫柔既熟女媽媽

我20，女朋友嚟緊23，完全唔覺有問題

早十年唔介意
而家細三年基本啦

個陣女友大我3個月我都有介意--俾佢叫學弟！

有撚咁後生咩你 蓋清 咪撚玩啦

唔會發低能脾氣、溫柔體貼嘅姐姐

ching有5會?

完全冇問題喎
其實三年又唔係真係差好遠
相處落其實一啲問題都冇
大家做嘅嘢傾嘅嘢都係差唔多
唔會話年紀大少少就差好多

利申都係差三年 但一直都相處得好開心

蓋ching我屌你女朋友

BABYFACE咪唔介意
細自己3年但成個阿嬸咁成熟 定
大自己3年睇落似妹妹

我揀後者

pm

我19gf26

屌你問得出呢個問題就即係介意啦
咁就咪撚晒人時間

好煩架、唔好制。我朋友試過

靚女既點會介意

yoyo邊止27

Yoyo咁老？

上面咪搞事 謝謝

屌你老母

姐姐好呀 識照顧人

蓋ching幾歲開始call g

我唔識

手動轉【白宮聯署 - 更新 09.09.2019 】
當我知道尋晚「最喜愛香港小姐」嘅投票數係 176 萬，我有啲想喊。

1/ 每個聯署簽一個好嘞。簽完記得MARK返自己簽過。

2/ 簽署＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

《未夠數》
==========
請求美國派美軍拯救香港巿民（最後兩天）

香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

-chinese-college-students-who-disrupted-otherwise-peaceful-pro-hong-kong-protests

3年好少啦

只係佢會比你重視結婚個timing
而你最好都要有呢個能力/志向係一個細其他人少少既年紀達到佢呢個要求

大蓋ching3年既應該60路

睇標題以為你條女50

13年都可以
A0狗

家有一老 如有一寶

問題樓主四章野

年上先正

你條女嫌你細都未到你嫌啦屌

樓主點識

SAME 一齊左9年

蓋清你五張未

Ssp識

diu nei

大你3年擺得大壽

御姐play

佢叫yoyo?

蓋清唔係5張野？

玩屎眼都唔介意啦 三年算係咩

姐姐

羨慕我都係20歲

牙蓋永遠都係廿幾歲

關人撚事咩師兄

蓋清年年24歲